點解香港冇反韓國瑜集會？

唔使多人，求其幾百人嗌口號就收工，最緊要可以make noise ,點解有加泰集會都冇台灣集會？

唔好同我講乜唔好介入台灣兩黨政治，純粹反共諜

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

香港人搞唔多唔少都影響到台仔

拉

Why 拉?

呢場抗爭運動都已經幫蔡英文坐穩下一屆

唔好輕敵，記唔記得脫歐同當勞侵，人哋做緊嘢嗰陣我哋唔知

支持台灣ok
干涉人哋選舉就盡量唔好

就如你支持侵/（Sanders ）
係咪要搞個反 Democrats （Republicans ）集會？

我諗冇主題嗰陣就可以用

美化下先，叫台港同盟，唔使幫到出面，好似英女皇叫蘇格蘭人投獨立公投嗰種語氣

始終亦都唔好輕視被遺忘一群嘅沉默力量

呢樣就留返你哋自行決定啦， 反正Senders嗰類美國左膠都唔會比特朗普好得幾多
更加唔使講嗰個黃皮膚楊安澤諗住搞個ubi想陰乾美國財產

你可以開個集會
話台灣有得選總統
中國都應該有得選

人地係民主國家，人民會用選票送走賣台嘅人，唔輪到我地外去反人地個候選人，去干涉人地內政。